自願變強制 逾一成人口被迫定期強檢 $6億檢測肥肉大清算

雖然疫情持續回落，但政府放寬堂食及限聚人數同時，要求更多行業加入定期檢測行列，唔講唔知，已經有近80萬人即超過一成人口墮入了變相強檢行列，打工仔唔檢唔開得工，猶如被政府監控身體狀況。監控背後其實耗費巨大公帑及市民的血汗錢，究竟錢去了哪裏？在確診數字低雙位數階段反覆檢測是否真有必要？

形式唔同啫
冇呢啲test都係啲錢落晒支共袋

發死人財最好搵